# Prostage

## S3

## S4

- [x] TP1 - Requêtes sur mesure 
- [x] TP2 - Mise en place de formulaires
- [x] TP3 - Validation de formulaires
- [x] TP4 - Externalisation et imbrication de formulaires
- [x] TP5 - Authentification et contrôle d'accès
- [x] TP6 - CRUD
- [x] TP7 - Mise en palmce d'une interface d'administration

## Utilisateur administrateur pour l'évaluation : 

- Admin : 
    - email : prof@gmail.com
    -  mot de passe : prof

- Utilisateur : 
    - email : michel@gmail.com
    -  mot de passe : michel
 

